保良局李城璧中學 （撐警）

Arnold，你醒下啦，警隊徹底改變左你，你以前唔係咁

#A276
#Dadfindboy

作為校友，感到可恥

係呢間學校讀完仲去做狗，讀屎片啊
利申校友

講緊卓sir？

Brilliant and faithful, diligent and humble, These are the virtues we long for.
Youths of courage, Youths of daring. Full of perseverance and will.

係咪唔識英文?

卓sir係teddy哥 玩撚到佢2公婆del咗fb

讀哩間，係哩個時勢仲做埋啲咁嘅工。。。唉

Teddy 打C2
成日係荃灣東亞打波

校友相認po？

仲有邊個撐警咖

黑警恥笑緊連登仔：起完我底都冇撚用既

枉你讀咁多年lsp 曬曬老師對你既心機

校友相認

先真雙普選，之後支持成立獨立調查委員會還警察清白

識唔識Arnold?

唔識

好撚可恥

卓sir係teddy哥

校訓

呢間反共學校嚟㗎喎

校友

畢左十幾年

想問而家個熟女校長係咪紅底